有車既手足 唔該幫幫手 塞一塞住條路

靠哂你地啦

你幫手食罸分告票?on99 咁

冇所謂 都係幾十k
比得起

你 on9?

不如直接車鳩班警犬

推

d 分你點食